洪仔終於甩難飛咗唐詩詠！！

狂賀